是晚炒炒麵王

屋企有兩盒新炒麵王，very rubbish, 所以想試下炒下睇會唔會好啲

錄

炒完

同時加映前晚食剩的牛肉

yummy?

炒麵王愈黎愈撚難食
已經成年冇食

可能以後唔食了

扶不起的阿斗